如果梅艷芳（梅姐）無死 佢會唔會同成蟲一樣變到奶共

睇返89 當年成龍 曾志偉 肥媽都好支持民主以家變左 唔知梅姐未死 會唔會好似佢地咁變到奶共狗呢

梅姐 好似係地下國民黨員 想一下當年中國好似禁左妹姐d歌

如果唐太宗無發明活絡油 佢今年幾歲

不過我相信9成人都頂唔住人民幣既攻勢 包括連登個班傻閪 只要好似成龍佢地咁搵錢 連登仔都會去奶共 只係佢地無呢個機會

曾志偉老豆都係返撚台灣避難啦 佢咪又係咁撚奶共

其實呢班人不嬲係投機主義者，果時香港勁啲咪支持香港囉

Sure會

睇下佢徒弟何韻詩就知

所以我從來無怪過成龍佢地 因為佢地搵太多錢 太有名氣地位 唔奶共唔得 但班黑警搵幾雞野出賣靈魂就唔抵啦

有例外
do姐冇

佢唔紅

死人就唔好搞啦，超時空對決？

佢搵夠啦

哥哥同妹姐我個人信唔會
不過真係無得估
你睇下張學友都無奶啦

咁又唔可以咁講既,妹姐有個偷食徒弟老鼠安又點計

成龍 曾志偉搵唔夠?

Hocc都唔紅？ ching訓左幾耐？就算佢冇再簽大唱片公司後開演唱會都爆就知個人氣仲keep 到啦

算啦,你比咩例子樓主都有得死撐

睇成個娛樂圈最紅個班都係奶共都知現實金錢會令人腐敗
只不過死左既而家無得證明，d人緊係覺得佢一定發聲
如果劉華譚伯一早唔係度，佢哋應該都比人講成一定撐年輕人

睇下識唔識做

張學友冇奶

you sure?

做黑警俾人拉先走佬炸,有著數咪痴返去強國

當年佢有冇支持23條？

有一個天后歌手 如果今日冇死 我覺得都唔會奶共既 就係鄧麗君

張國榮呢

未搵夠 而且佢地名氣大

中國人最鍾意偷野，肯定想將佢成就扯落自己到，多多錢都肯出

周公恐懼流言日，王莽謙恭下士時...

大陸識佢老鼠咩

肯定會
家駒都會

有得奶，張國榮咪一樣奶

蔣麗云都國民黨啦

以我識既梅姐，咁講義氣又慷慨即係唔太貪錢唔貪錢就唔需要賴，最多變左膠

我唸死左既巨星只有黃家駒一個係如果在生一定唔奶共

仲有黃家駒

有得奶一定奶

肯定

認同

蔣介石後人未又係有一堆奶共

佢班隊友

永遠高唱我哥 走騙千里

係 當年班友都係落注買中國會有民主姐 你估真心支持民運咩

Gay 佬係地獄

佢細佬用左行動証明

No no , 一睇就知中國撈唔掂，孤注一擲all in黃絲啦

個時個市場係香港日本馬來新加坡 所以唔奶共

收啦佢大中華膠

講真拍一套垃圾片2 個月 幾千萬人仔 仲要大把贊助 我都忍唔到啦 一定奶

佢細佬用阿哥個名喺大陸呃飲呃食賺好多

老實講家駒未死Beyond都未必捱到多幾年
睇佢幾個因財失義就預計到
正正家駒出意外先造就成經典

你奶嘅定義係？

哥哥大中華膠

充分展現出好人唔會長命定律

唔怪得佢既

張學友 劉德華只係無咁明顯咁奶共

大陸識佢老鼠？你講笑？
你知唔知2014之前佢喺中國市場幾吃香

Sure la 可能李小龍都係奶共狗tim 佢句be water比班傻閪打曬飛機

肯定藍到黑

真係唔識佢 除左木紋 同首勞斯萊斯 識閪呀

成個國民黨都奶緊共喎清
連戰、馬英九奶到發發聲啦

佢有段時間係好紅， 做左香港一姐， 係俾中國+奶共公司夾硬整死

香港當年一姐係楊千樺同春卷啦 幾時到佢呀 我咁黃都咁話啦

個個都奶 含到雪雪聲

返過大陸算奶

Hocc係佢徒弟 我相信佢地一樣咁有骨氣

得佢班歌迷盲撐 大陸人識閪

我覺得佢唔會奶共
8964後梅艷芳因為唔肯去中國拍戲推咗好多片約
關錦鵬套阮玲玉本身寫俾佢
但因為要去中國拍所以梅姐推咗
最後俾左張曼玉拍 攞埋柏林影后
當然張曼玉都演得超好
但係由此可見梅艷芳為左抗拒中共推咗好多機會

張學友係無出聲 但又唔算奶共 佢以前連大陸電視台出幾百萬叫佢上春晚唱都懶得理

唔係早兩日出咗肺炎歌咩

香港愚圈真係得啖笑

佢狗黎

會員定歌手

梅姐應該黃

好似本身都有拍紅劇？

你要諗下咩出身先得架

會員

唔在世都咁唔專重

唔認同

我基督徒

咁一定啦 我都係 只不過我無機會

所以佢地屌成龍係有問題 因為無可能咁清高

好撚癲
哥哥係連登咁有地位都俾佢地質疑

有咩地位 想問

你條孖煙囪下話

主要係les
就好大機黃

梅姐哥哥黃 其他是但

你可以參考下司徒華點講梅姐.

梅艷芳應該撐警，佢冇死應該係大陸搵緊大錢，覺得唔好搞亂香港

張國榮應該中立撚

而且司徒華都話梅姐在私底下做左好多野幫流亡果批民運人士.

張國榮奶唔奶就好難講
利申: 當年鍾意張唔鍾意譚

變到do姐呢種已經好難得
更大可能就算唔奶人民幣都會係大中華膠

點解你會咁諗呢?

我諗大家對紅既定義唔同姐
佢最多叫有知名度
但對比主題既梅艷芳個種紅係天與地

大陸人真係識佢老鼠咩

好似當年有人問佢中國身份，佢強調佢係美國人。

搵錢會，但去到大是大非時會識分

如果黃霑無死，會唔會係連登公敵

咁上一代人都係走難落黎，就算戰後出世既都難逃家長洗腦既中華夢。

佢地覺得中國會慢慢地好，就可以番去，根不在港。

你睇下霑叔填俾張敬軒首Blessing.....
近代粵語流行曲填歌頌家國先賢忠烈呢d咁既題材
應該係得呢一首

同大陸接job 都叫奶咁無咩人無奶
你入大陸食材 奶共
你番大陸 奶共
你講普通話 奶共
你護照寫 chinese 奶共
無限上綱上線

咁要同當年梅姐俾嘅 呢一代全部都係暗星黎喎

佢做舞台劇梁祝嗰2 年， 係紅過春卷
樺嬸就算罷啦， 都係前2 個gen的人

梅姐如果未死， 係有機會同葉德嫻一樣咁行出黎
Ps . 相傳佢都幾鐘意(愛?) 填海華， 見到自己鐘意的人咁舔共同出賣香港人， 一定好傷心

連登有一部分係失憶同鍾意吹奏舊人
何cc唔夠春卷同人端紅都講得出

但係佢係國民黨派，反共作過好多首講六四
以佢既地位同性格，好彩死得早唔係臭硬。

我721 後深黃

咪on9啦春卷點都係一姐啦 就算唔講千樺 謝安琪當年都屌打啦

Subject: 黃霑先生之遠見

我的學長，音樂共事亦師亦友，已故的黃霑先生2002年曾去信保安局支持23條立法，12年過去了，看回此信函確是準確預測了23條立法不成，香港今天的亂局！

致 保安局助理秘書長 :

本人是中國香港特區永久居民，也是曾從事跨傳媒工作達四十餘年的傳媒人，

現在謹以此身份，表明我對香港實施基本法第二十三條的個人意見。我贊成並支持香港特別行政區實施基本法第二十三條。任何國家，都以保護國土，維護國民整體安全為第一要務，

因此，一切危害國家安全，分裂國家主權的行為，明文列為罪行。香港特區，因為實行「一國兩制」，特別不在香港，將我國保護全國安全的法律實施， 而容許香港自行立法。

依我看，這基本法第二十三條的規定，實在已賦予香港人史無例的特有權力。如果我們香港人不珍惜這項權利，不明大局，胡亂接受別有居心人士誤導和唆擺，而反對基本法第二十三條實施，必會終於害己害人，把香港推至非常危險的境地。因為，祖國絕不可能容許或容忍香港特區成為威脅國家的基地。基本法第二十三條一日不立法，香港特區被人利用來反中國的機會就極大了。要知道，我國日漸強大，在一些意圖霸佔世界的巳得利益勢力集團眼中， 恰是十分不願見到的事。

香港特區，絕不能讓這些勢力利用。我們港人，千萬要提高警惕，清楚認明局勢，絕不能著了這些人的道兒。此時此地，很多聲音，其中不少是有意為香港製造麻煩，把我們推進陷阱的， 他們利用這陣子香港經濟低迷，人心不安的機會，努力製造不少表面堂正， 骨子裏居心莫測的言論，左右我們的思考。

我們必須知道，想香港享有高度自治，必須落實基本法。當前要務，是廿三條儘快立法定案。諮詢期已十分充裕，不必延長。也無須再攪白皮書，在立法會中充份辯論就足夠。

最近，更有外國人七咀八舌，議論紛紛，儼然港人福祉，全賴他們代議執言， 此類行為，十分荒謬，身為港人，反感之至，請秘書長無須理會，不必分心。

祝 一切好

黃霑 鞠躬
二○○二年十二月二日

(原文)

九成人頂唔住又太多
六成啦
唔係個個都會貪少少錢出賣靈魂

好彩張國榮早死，大家唔洗面對殘酷真相

係 唔係佢一定日日係北京唱不gay的風

得佢一個信唔會

佢當年偷偷地出錢出力救民運人仕, 其他做 show 果 d 無人有咁做過

至於哥哥, 佢一早講左唔理政治

哥哥正係掛住搞gay都仆街啦

白痴仔，知唔知佢有份組織黃雀行動，同係第一個批俾支那封殺嘅香港藝人

屌謝安琪你都估唔到佢會變成咁啦 你含撚啦

嘩屌 曾至矮好撚柒

正評錯你
何cc出名過春卷

就算玩膠都講唔過啦 雞容近15 年係一姐啦

無如果啦